一人一個同異性由朋友變到曖昧既契機

我先
拎左佢whatsapp 之後正常傾計，有一日主題講到係愛情觀之後whatsapp send 通宵，跟住再約出黎就開始有d 野了

女女第一日add我已經話對我有興趣點計

中出

做左朋友幾年
有日係台下望住佢參加唱歌比賽
覺得佢勁charming
跟住忍唔住係咁whatsapp佢
之後約佢出街 慢慢一齊左

利申 女追男

飲酒番房訓完扑野

無丫屌你老味

即係同佢相遇已經係契機

仲成日聽d 女仔fd 話倒追好難 我覺得最難都係過自己心理果關

其實正常應該第一印象決定

仲要我地都係對方初戀

好視乎你咩質地嘅

同ex分手 之後搵佢呻 就開始愈黎愈close

就算雙方第一印象都正面，不過始終要經歷一d 野先可以令你地更進一步既

同佢出街

異性朋友都唔多個 點算

唔只係正面
係直頭有野
跟住你地點相處都係有野

句野邊度黎

唔好灰心

有時搵邊個呻都真係幾重要

成日搵佢

出去識啦，磨下把刀

飲酒 有次有同事唔做farewell飲酒
完左之後同佢行同一條路
一野拖落黎
就咁就拖到而家
係酒令佢有勇氣表白 應該係

約多幾個人一齊出街
之後慢慢約得少人
之後試下約單獨出街
之後試下約做chur野 例如睇日出
肯出都好似成功左大半
或者佢真係想睇日出

呢位巴打知唔知咩叫曖昧

so good🤤🤤🤤